今日投票人數:228,983 戴耀廷: 其實我自己都未投票！

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
8 mins ·
我嘅眼鏡真係跌爛哂！
原先以為兩日都未必夠17萬，依家一日已經爆晒，有228,983！
如果聽日每個小時都有差唔多嘅數，衝過50萬係好大可能。
其實我自己都未投票！

50萬有無幾會

投咗未

未

要人

快啲投

聽日有排排

TOMORROW

對家出左黎講野未？

你應該反問返佢

文宣師，排隊師

勁呀

早啲起身投

執番

又咪一野SET到咁高
要出黎投既都投左七八成
聽日一定唔會多
目標35萬合理D

投票呀

呢句口號好

繼續要人

聽日再投爆

為左表示多謝 送上今日收藏品一張

推 寧化飛灰 不作浮塵

投呀屌你地

712 2059done

咁先合理

你仲唔投

唔係呀

好明顯樽頸位係票站

等等我未投啊

繼續推聽日

香港人：遲到師

未投

要人！

聽日早啲去投

拿出石頭和你的腳

屋企兩老仲未投

香港人投票

我都未！
加油各位

未投快撚啲投

聽日幾點至幾點？

50萬

聽日一定會仲多人投

你又lazy

仲有成180萬人失左蹤

我全家都聽日先投

???

why

推

今日唔去投

please explain

投票啦我投左啦

連法國手足都出黎遊行支持大家，
大家無理唔去投票表態a話

任何令共产党嬲豬既事情都要做
共产党以為沒收電腦會嚇死人唔敢投，點知一晚就達標，一諗起佢地谷住谷住好嬲好嬲個款就好開心

企足一日，有22萬票都有啲安慰

咁你係咪其中一個

票站run熟咗應該可以做到每小時3萬人投

總人數目標 60萬

何解

0900-2100

你幫手搵佢地出黎好冇

大佬快d 投啦，成個程序又簡單又快

問問題

Target 100 萬 !!

搵我

你呢

仲有人要投未投咩？

遊行都要用力行身水身汗，初選基本上冇成本，50萬都唔算叫多人，我覺得只喺合格

So ?

叫佢個仆街仔快啲投啦

又唔好咁講
識好多個絕對唔係港豬 有份抗爭
真係因為今日比其他野occupy左所以要聽日投
再加上今日情況要打動港豬投埋一份會比較容易
聽日要多人唔係冇可能

香港人好嘢

未投票聽日記得出來

個位置偏唔偏，條龍長唔長？

要成立返個跟進神驅投票進度關注組

飲多啲水 好熱

星期日要人

人呢

hello

投唔到票啊
八點落去話截左龍呀

where are u

所以呢

投！

thereby

五毛

怕聽日無人投
專登留返聽日投

非常鼓舞 ，感謝很企出嚟㗎香港人

今日有投票嘅
聽日要叫未投嘅人投
唔好又怕武漢肺炎又怕投咗票會冇咗份工推三推四

票站數目其實唔多夠
同埋票站分佈唔算廣泛
係強權打壓之下 有廿萬人都可以接受
不過我嘅目標希望有一百萬人投票

高登神曲

有班手足今日要返工，特別係零售業
延後到12點開佢哋已經投唔到
9點又未收工，已經投唔到

如果聽日要返工又未投嘅，早少少出門口

投票啦

出嚟啦，聽歌啦

其實我都未

亻

尔

口

佢真係失咗蹤

尼

香港人從來都係deadline fighter
聽日一定仲多人投

你再唔上水就要掉西瓜

感動

希望你聽日再跌多次

上水啦

定係你屋企人係180萬人之一

票站某d區直頭一個都冇，武肺有d人唔會出遠街

最後應該30萬左右

聽日記得投啦

一定會
畢竟,初選係2日投票

明天,一定重更加多人投票

五毛真狡猾

聽日出黎投票呀 香港人

要西瓜

拉多啲 叫多啲人去呀

係咪真係要西瓜啫

搵個方法疏導下d人流啦，聽日一定會更多人架

100萬

靚波，多謝義工
聽日繼續

大寶DaboGor

石頭 腳

大

今日有手足air drop 呢個俾我，多謝手足
繼續推！

其實唔係好多人會將初選同抗爭掛勾
所以用初選投票人數同反修例遊行人數比較無意思
更加唔好講今次投票涉及將個人資料交畀第三方
啲人唔多唔少都會有顧慮

無論邊個出線我都會投畀保皇黨對家
我自己都係今日先決定去投票

唔投初選嘅 全部都冇jj

投投投

五十萬人 衝衝衝

寶

排隊師

同意

我好擔心佢呀

50

其實佢係咪想投票

聽日帶埋啊爸去！

對家出黎屌下我會安心啲

係咪妒忌呀

無錯

對家：「又話有200萬人出嚟遊行，而家初選無得篤數，原來得50萬咋！」

黃絲：「你哋出嚟投一次睇下幾多囉。」

未投嘅 聽日早啲落去排隊啊！

唔好笑，我係真心㗎

-.-

庫仔

咁多人，啲觀望派無藉口話驚啦
八點半仲係要等，好勁

hi

放棄中國啦

真心估唔到
香港人聽日繼續～

Push

你今天過的好嗎

庫b

熱狗好快出黎笑22萬港豬送頭

人哋想要人民民主專政呀

香港人

又是你啊 巴打

樓豬個黑洞po吸咗佢走

投票

投咗票

心情十分愉快

佢連人都冇咗點搞呀

！啊單

絲打好耐冇見

3分鐘投完呢邊好少人

唔好燈到無人

咁所以淨低最後嗰兩個字囉

你話係咪呀大寶

我都估唔到有咁多，當中要多謝警甴助攻

me too

又食花生

廢老區

唉

佢想我地去投票，所以用咗佢失敗嘅拉手嚟幫我地推

721831101111
票站要人

絲打，又唔理我啦

帥哥 be fd

聽日先去到
會捉曬全家去

朋友排咗半粒鐘

岩先夜晚8點先去投票 仲有好多人排緊隊

佢都冇拉

好失敗呀

咁耐冇見點解咁對禾

好慘好慘

以為你入咗去勞改營

屌，諗起都覺得好笑

BENNY TAI 幾誠實 自己都未投票
香港人記得投佢老母啊

哎呀

睇人哋村嘅選舉仲衰過新加坡

我係佢最好出少句聲

followed

投票投票

加速主義萬歲

googogo

為咗你，我披荊斬棘，排除萬難先出到嚟

多謝佢

辛苦巴打

笑點解佢唔睬我哋

我都睇好聽日比今日更好：

1. Day 1 廿三萬票，鼓舞士氣，證明大部份香港人冇放棄，只係大家自己悲觀

2. 今日時間少，加上仲係好多人開工日，聽日大部份放假

3. 票站Run得更順，效率更高

4. 琴日政府宣傳+今日反應 = 連續兩日頭版廣告，依家冇人唔知初選了(本來我都唔太清楚)

5. 港人最叻跟trend，人做我又做，打卡有光環

我覺得你哋太恐怖，係咁炸人

佢都係想我地咁做啫成全佢啦

見到大家原來未放棄，好感動

今日要返工
聽日先投
一定可以破50萬

未投嘅記得聽日一定要投

投左

你真係好人

我想去佢個post 「搵」佢出嚟答我地

屋企人全部未投
利申 自己投咗 聽日會捉哂去投

所以咪係失敗嘅拉手

大把人傾向星期日unun腳去投
星期六好多人要返工

香港人
今次真係要團結走出黎投哩一票呀！
話比其他國家知
我們真香港人要D乜

毛毛加油，小心係咁俾人狙擊

失敗的帶風向者啦

多謝今日投左票既所有人 聽日繼續幫手叫人去！

支持特區政府嚴正譴責「非法」投票

有上升既空間！

念能力-失敗的拉手

啟動！！！

聽日投

七點幾八點 去啲冷門票站 都要排隊
聽日投的大家記得預多少少時間

繼續同人宣傳未投既聽日記得去投

講得啱

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

依個真，好多人星期六要返工

投咗嘅要叫多啲未投嘅去投

啱

區議會上屆民主派大約170萬票，如果最終有50萬，以一個非正式選舉已經好好

投票嘞

有呱，身邊有人未投

去個少人啲票站囉

是日電台

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

敵人冇反對 做錯了？

單b

成撚日遲到 屋企仲有兩個都聽日投

聽日幾點開始

唔想你做180萬人之一，你上水啦

9

50萬人犯國安法！捉去赤柱坐呀

今日返工 未投票
聽日放工投

好撚少

聽早就去

仲未過50萬

push

一百萬啦不如

Fight for Freedom, Vote for Hong Kong

其實好多人今日要開工，我都未撚投

會唔會聽日就限聚唔投得

其實我都未 今日做緊research睇下投邊個

今日好多人都要返工 聽日應該會多好多
利申返工未投

聽日先投票 驚有排排隊

每個區都有初選論壇，上youtube睇，參考價見人見智

其實唔係算少咩 點解講到好興奮咁

應該有希望至少40萬

每個區都有初選論壇，上youtube睇，參考價值見人見智

我都未投 聽日去投

ok

多謝今日出嚟投嘅手足希望未投個啲聽日投埋佢

放負pr出嚟講兩句？

到底係linear 定 exponential 呢

聽日要人

未投揮手

我好多朋友都話聽日先投
得我自己一個係今日投

推到50萬 加油香港人

投票師就要，排隊師要嚟做咩呀

我都留力聽日先投

fight for freedom, vote for Hong Kong
同海外港人宣傳選舉可以用，唔講明邊個黨，總之為香港人好就得

一定過

I mean 外國選舉

Tvb新聞係咪完全唔敢提

啱呀 善用港豬特徵 玩打卡

投完票既你地請入嚟 有樣緊要嘢你地漏左

唔緊要啦，要排都係好事，證明多人出來投
總之記得搽防曬、帶遮、帶風扇仔

jaga 冇50萬人就慳d啦

但佢自己唔投係咩玩法

盡試，一定要早啲去

聽日，投票站要人

香港人萬歲

Fight for freedom, vote for Hong Kong. Cherish the chances that we still have!

未投
今朝見到太多人就決定第日先

聽日一定要去投票呀仲未投既人

番工未投
聽朝投完先番

其實未夠十八歲比唔比投

ps 過十八 已投

今日港支縮左去邊

未夠唔比

推推推推推推

一樣未投,
聽日先去

識fd一家聽日先得閒投

佢係邊

聽日繼續

未夠點會俾你投呀作文作好D啦PR狗

區議會投過既
聽日敎埋屋企人一齊出嚟投

香港人 投票

熱狗又出黎講初選無用未啊？

我都未，聽日投！！

deadline fighter

好奇問下都PR
吹撚漲

總有一個係屋企
敎佢地投啦

投票站數目限制左投票人數

一年前二百萬人去左邊？
大家聽日快快去投
起碼要有一百萬票

利申已投

佢今日周圍巡未有時間掛

我驚既係D人覺得只要係泛民就得，邊個入到都無所謂就唔去投

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

星期六好多人都有事

星期日會多好多人feel返時間出黎

而且香港人慣左有幾多時間剩 總會攞到蚊一蚊

明天先係投票率高峰時期

啱啱同老母講聽日一齊投票

佢同我講句 投咩呀 都唔差你一票啦

我屌到佢化 一野同佢講你唔投就唔比家用 你諗你

谷鬼氣

戴教授未話未投票

我講樓主

推1

投多兩陣得唔得

請宣傳聽日越早投越好
預計夜晚大量deadline fighter 會令人投唔到

唔排除有班人睇下今日情況先出去投 始終都有唔少人驚比警魔搞

有人未睇前文

聽日幾點開門？

我鍾意呢張

0900

想問吓最早幾點開最夜幾點收，工司ot走唔甩

聽日同通常少d 唔好咁大期望先

朝9晚9，9pm前可能會截龍

正，趕得切

其實想問下其實會唔會有保安漏洞
例如投過票既人id record

一齊拉票

點完票銷毀

投呀投

星期日一家大細去投

香港人最鐘意投票

又玩bot

始終要登記個人id
邊個投完就知邊個係佢對家
可能我太過杞人憂天

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
因為九月分分鐘取消埋立法會選舉

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
揀一個代表到香港人抗爭意志既人係好撚重要

今日本身要返工，諗住9點去投，點知12點先開，放工又太晏

應該有好多人都係同我一樣今日投唔到

聽日9點準時起身投票

Demonstrate to the WORLD the faith of HKers!!! VOTE TMR or NEVER~

希望會過

睇完 心裏生數了thx

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
揀個代表到香港人抗爭意志既人係好撚重要

哇

Pishhhhh

如果九點先截會唔會好啲，之前選舉都係完結時間先截龍

Pishhhhh
Pishhhhh

不過最好都早少少，我估佢8:30左右會截龍

咪就係囉，佢都係電子投票咋嘛，又唔係用紙筆，唔需要人手點票，技術上應該做到

熱狗

紀念品姐

正評

UPDATE: 234,547人

好撚正常啦

大把人唔識投都有咁嘅數字 仲有班人見條龍咁長唔去投住

過百萬應該真係唔難，幾乎身邊大部分人都逢聽日放假先去投票

唔通你到正式選舉都唔投/投建制咩
新加坡投票投非執政黨連公屋都抽唔到你唔係信正式選舉政府唔會收集資料掛

唔好諗咁多喇，你有出過黎/網上有鬧過正苦都有哂record咁多人一齊，驚咩

畀狗玩左半年，鳩拉到唔敢出
市民團火仲未熄！

阿叔阿伯阿婆烈日當空打蛇餅
去玩個虛擬選舉

都肯陪後生仔顛, 真係好感動🥺🥺🥺

香港人，加油！